(我要約人啦!) 嚟緊星期日有冇活動?

比較想繼續去尖沙咀行街